不要讓血白流!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

政權殺人，我地要堅持落去，不要讓血白流!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!